好想睇動物(。•́︿•̀。)

照下鏡

屌你老母

搶我對白

我都想自己係動物

要排隊喎

抄梨媽个b

你係哺乳類

吊你媽知back

我咪我媽個b.......

╮(╯_╰)╭

咁...屌你丫

tg hugo1991 搵牠

又鞭屍

你加咪岩 咁想睇動物

=.= 25